[K]等待冬天來臨的星期一有咩歌好聽區

好涼好涼

天氣愈涼
冷帽愈強大

Bigbang-blue

小妹戴冷帽好睇！

十卜純妹！

好聽嗎

多謝定哥！

十分好聽

可以連續loop左幾個鐘

呢首就要等再凍D先聽

阿冰戴冷帽嗎？

友哥哥先有圖

南哥Where do you think I should be

Somewhere or anywhere that nearby me ar ding

K=kpop?

係